有冇巴打知邊度有得買？

聽人講淘寶有

好，唔該巴打